美股認真討論區 CLXIV

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

咁快開定

預備

牛牛哈

我發現原來以前炒過CODX 10K股, 當時價位1.5

當然都有賺, 食格仔咁賺 day trade賺左少少就走左

敢買敢贏！

入完隻oxy終於知咩叫低處未算低

撚狗咁撚

個市而家好似冇乜波動.....又係打機時間

lm

今日應該跌1500-2000點左右

個市咁妹既

Codx而家10，冇入

之前好似去到19蚊

望佢快d到家鄉

入完注QQQ係咁跌未停過

後悔吧，侮恨吧

而家11唔敢入

宜家轉燈啦

喊撚左
跌撚夠未

驚咩啊，平過巴老成一半，唔信揸佢十年返唔到家鄉

父哥個倉有咩

drop到無乜感覺

賭撚到傻左
走左去入tqqq

BA大特價

又搞咩突然call 開會

今晚波音會唔會穿200呢

渣十年不如而家放曬買etf仲好

一陣成間收皮

試下入埋VOO先

AYTU

有時真係唔太想佢亂講野

ching一早講左今日轉左賭場 codx
你仲留戀過去做乜

同巴老鬥命長

出去買宵夜先，轉頭爆兩千點左右

之前同AAPL 差不多價
原來就快穿200

玩大咗要補獲 尋日確診人數仲係8字頭 今日已經跳到1000

隻737累死佢

幾$入？

條友自己又唔敢去驗 唔知係咪驚奶野

BA 200超硬鐵底

今晚戒賭啦

今日彈都冇彈過

比個機會我從新來過

全倉？

15

有冇人ib個基本面爛左load唔到

我Short Put變左價內TSM準備接貨

星期一 千跌
星期二 千升
星期三 千跌
星期四 ___

我仲慘過你 我17

好撚後悔，以為自己撈左底，我估等多半年1年應該可以升到20

又唔係
未去到allin 都係玩下姐

小學生都識炒股啦

食撚屎啦 成班人諗下點快啲推隻藥出黎好過啦 口罩又唔柒戴

升就實會。到而家都唔夠test 夠膽死吹話有few millions test available

無番一千張都無咩問題，唔怕

想知有冇正股既人坐緊

not move is the best move🚬🚬🚬

大把人 30+

股神都係

咁諗好過d

M$ 160

3張put發揮威力

真係玩完？你哋唔係話strong hold

除非俄佬都增產 如果唔係應該跌唔穿10蚊

純粹八卦一問,可能坐成年都無所謂?

aim free fall緊

ino真係食極都有，屌

形同虛設 檢測免費又點 住院先甘

俄佬唔係講4月1會黎料咩
其實我都諗緊想入呢隻同DAL

扮乜鳩野唔想跌1000點，快手快腳插落去啦屌

codx 都係咁上 屌唔敢入

侵侵又破紀錄，又多一日千跌

有，153 但係已經抹定囉柚準備坐艇

Goldman Sachs says the bull market is over

“After 11 years, 13% annualized earnings growth and 16% annualized trough-to-peak appreciation, we believe the S&P 500 bull market will soon end,” Goldman said in a note to clients published Wednesday.

990，仲未跌1000

咁咪望住佢升

你琴晚好似話轉埋身就唔再玩

最怕醫療糸統崩潰 好似武漢咁中左醫院都接唔到 跟手醫生護士又奶野

睇TRUMP傾唔傾得掂數啦

Amd

賭仔你都信

一陣一野抽上黎

BA MSFT FB

睇住佢10蚊上到12

係到

SQQQ TQQQ廢到

有冇跟DOWJ嘅推介吓

Tqqq好硬淨

M$跌破150就入貨了

有冇人咁接BA

不過我細玩 依家冇左80%一日人工姐

有幾個人300蚊以上既BA 仲揸緊

Me +1

敢

轉左身之後見有10%賺
拎左少少去賭

吸貨 質低 暴升劇本？

Same same

+1

1千啦

INO仲有得玩

34x

岩岩210溝左

INO 會唔會又爆

收啦 Goldman

尋晚都係跌跌下反彈抽升成千點

幾多貨

same
不過納dee咁9硬，道指就來跌突尋日，但納dee都唔算跌好多

udow sdow

重油

納DEE 唔好死頂啦 跟住趺4%啦

黎喇有排玩

不了

Lm

AMD唔識跌

BA

ccl已經返回原點尋日高追既希望放得切

買咩就輸咩
岩岩入左少少AYTU唔小心燈左成隻股

trumptrump認認真真諗住點樣抗疫啦...
唔好一日到黑諗住點樣托市

今日射左3億鎂入去

入返股dis先返黎

BA真係有排坐 就算全部飛機復飛都唔知D信心要幾時先返返晒黎

中美貿易戰果排，侵侵廢up都會影響個市，可能係咁搞到侵侵覺得自己主宰個市

ba準備穿200

千跌已成

咁貿易戰個陣佢真係主宰

加一

準備反手call

炒咩輸咩 ibio aytu

你個名

證明你跌得唔夠痛

而家係肺炎主宰

oxy 12有support
amd 44有support
ma就無喇 快啲插

Trump 又完成千跌任務

你唔追post梗係

又千跌啦YOOOOOOO

個市仲敏感過處女西
點解你地仲咁大膽
千升千跌無樣睇
純粹係大戶鳩推鳩沽

你賣返會唔會變返正常

有冇勇士入tqqq

不如試下入zoom
逆市升緊

終於郁

今日居然冇國家隊

諗緊入唔入oxy

心動不如行動

過來人希望你唔好

避險唔係入債咩, 無乜升嘅?

另外35蚊入左SPCE輸緊50%

巴老幾時入市買平貨架

買左先講

蟹市 打横行

美國開緊會，之後出黎應該有措施救市救企業

你玩返SPCE la

比D 力試下2000點

琴日入左啦 63@
升一日跌一日
今日跌返晒琴日升既

坐左好耐？ 你幾入？

學下人地英文
定民心而後定股市

認緊入唔入 博佢聽日升

千升

有排
有排跌

15 覺得都有排先到家鄉

ZM又炒上去

公司債未回番又跌到仆街

12 蚊真係無得輸, 我睇死普京同沙特好快減返產, 我就唔信普京真係蝕得起6年油
不過要預坐一排, 睇你點諗

無意發現中睇到amd 100 day MA喺43.89

而家避險要入put

肯上返120蚊未呀

入CODX報仇

插多d就正

輸咗幾皮點追好
心急人上
利申唔等錢洗

狙擊MA回本中
插深d

半年後入市

12蚊 14放都20%

做定期

屌琴日盤前 all in 冇肉食 輸緊錢

救市隊係2760?

幾多入左？

認真答你，輸個日就好去訓，唔係愈買愈輸，過來人

正股

睇係276 273 跟住265空軍加油

SQQQ真係垃圾，跌就跌到足 升就升少少

納指永不為奴

好撚中

仲有幾多本

買正股都豬 係時候學老巴
買完仆暈自己去訓算

高盛話

依家先講即將完 坐左幾耐監?

究竟美債仲可以頂到咩位
大佬D YIELD 真係要近乎0呀!?

唔係今晚都停呀

一早講左tvix

今晚個浪咁高都食唔到咩

上面post條trump calls for emergency meeting...即刻嚇到我以為又要點樣托市....

操作得愈多愈易輸

返到家鄉就走 TQQQ又係咁

最甘係致富個佣金 一嘢拉高個成本價

係

40股

巴打做咩all in
睇定d先

咁撚貴

sqqq美國班機trade好仆街架，指數一升即刻跌幾格

啱

日日drop

深不見底 諗住260左右底 反彈咪追

點解D金同債仲係升得咁慢....仲要比前日倒跌勁多回到上星期5咁...

今日半場都未有

致富真係好貴
我都係用佢買啲long hold既股

尋晚個市低位時$26個幾今日跌番$24個幾

追邊隻?

MA

咁中伏喇
我睇佢仲有得跌

準備又插

nee都日日蝕

之前有冇贏錢

無理由指數跌到咁 金同債仲要跟埋倒跌

你話早一兩日就係d人賣金債去填倉所以先會咁...

想問係唔係代表市場資金都撤退緊....

贏既都輸返哂啦

買下put補下血啦

巴打係鎂定港幣?

今晚好難去到2000幾點啦
都係似妹多
一陣夾上就哭哭
D PUT仔平左好多先

大家咁話

美股嘛，一定美金

tqqq最後特價

MA跌到200蚊就差唔多啦

宜家入put好大機會比人打多巴

276.32係250ma
有排插

全倉NEE？
點降跌咁多？
好想入

就快80k美金，屌

170 put 發喇

Nee 係咪因為油價影響先跌？尋日成個市升4%佢都係跌2%

tqqq 仲有少少到63蚊

咁又係
一動不如一靜

左一巴右一巴左成個星期

硬到震

定準備升..
有啲古怪

長put無煩惱
低價入張call
win win win

80k港紙

到時變富豪校長

I know that feel
我都試過

標普2700 短期鐵底

今晚會唔會v

tvix上啊！！！

我發左一定玩鳩校董會
捐錢比佢
煩鳩佢

個市跌多20%再大注溝，好快賺返

今晚又跌 然後聽晚又升
呀婆都識玩啦

上呀 直插4% 唔好停呀

岩先開市入左d,岩岩執左些少放左
依家入唔太建議
我通常都係等佢跌到10x入11x再放
依排都幾好搵

tvix衝上雲霄!!!

今日睇2700~2760啦 如果穿左真係GG，國家機械都救唔到

我都等緊機會大注入正股同call,博中呢次就可以退休

咁你執左幾多

有無咩app可以demo美期

Ccl

梅花間竹 呀婆都識玩

$250入唔到

有小楠唔怕

問題就係, 你唔係呀婆
所以會玩輸

set左15蚊接

同路
爽呀
今日英鎊咁低都想入HSBA
但都係睇多個月先

[認真想學野]多數你地幾多正股幾多CALL 上去 百份比計

就算現價入 收息都唔錯

道指20000點鐵底
暫時今個星期穿唔到

富校長 富兒子

完全無留力等救市言論
似玩撚完有排跌

TRUMP幾時出黎呀

估計冇錯

諗住幾時平你D put

錯過左MA put
AAPL跌得好少

HSBC等穿45蚊先啦，等左咁耐就係等呢個股災

派到息先算啦 今年業績應該收皮

冇位入 直插

Citibank跌到就破產咁

個個都掛住炒 無人理金同債

見到大圍既成交量而家個勢應該少過琴日

前幾日有人提出正股同金債都跌既話 係股災既特性 因為買乜都死咁樣

codx你地數左錢未

俾多隻tlsa你地玩

何解？

奇奇怪怪咁，有密集成交 但又質到咁低

朝早睇住啲油36打到落32真係好撚痛

Oxy

英國大貓九折
幾年後食埋個匯價

你當我亂吹

大量入WMT put,準備等walmart店爆 virus=沒人去=print money

Merkel都話預七成人中招，我唔多信佢現在講幾句野會壓得住班熊軍

主要睇你果本，如果岩岩畢業，等個市再插深d, 可以考慮大注call, 我就95%正股，5% call

呢個係咩APP

D錢放邊好..有錢係CITI

金避險不囙係9吹。你睇2008。2010

熊市?

63蚊，比d掙扎

黎緊下年應該冇息派，不過揸長線都ok嘅，但我想等個價穩定d先，日日10%上落，唔敢大注入

所以係正股(95%)加CALL(5%) 加唔加MARGIN? 如果加會做幾多?

BA跌1成

firstrade

兩個月前跌1%連燈仔叫春話大跌
呢兩個星期千升升跌已經麻木晒

唔識玩option

分分鐘2000都沒人理

各位有買股既可以set定stop loss,等陣trump出嚟講句嘢就一分鐘爆500點

spce 16.7

有邊隻唔係

其實如果冇措施救市真係有排跌 泡沫太大

NEE做咩生意架

如果40蚊左右入到HSBC都爽

2000點先叫正常波幅
1,2百點悶過閪

好似開始黎料

睇來多貨守2760 訓覺先，根本打唔穿

屌啦
琴日隻ayut 崩起上黎set左都冇用

但D人去買日用品/食物,唔係會多左生意咩?

訓陣3:45再黎

啲錢去晒邊

送錢

今日熊聽日牛

唔好估底啦, 通常以為底就好多人撈仲易穿

好治癒

一半身家係citi

OXY執定少少先 我就唔信佢會執

相信熊軍

超大型熊市？跌返落08價？

睇你個倉點炸，如果個95%係高風險野（TQQQ, SOXL,ALL,CLL,OXY呢埋就唔好再margin 啦），但如果係HSBC果埋收息股就可以孖下

TSLA同AMD 好硬
無跌多過2%

熊熊哈 熊熊哈

我估等侵講野
所以hold住D錢先

WFC 差唔多啦

好多人去槓桿，所以跌得好勁，入唔入自己諗

純正股!

真正無方向,老母麵呢?

supply chain快沒,d人轉web, 仲高位,一爆quarantine/店有virus沒心去,看drop 20%

美國銀股行唯一存在價值，就係比人長put

即刻退休都得

Grub 坐番排算

點解唔拎啲錢去對自己好啲

咁勇d都唔怕，始終股災真係十年一遇，錯過左就要等好耐

OXY 跌番去2002年個價

再穿底就好多人破產

tvix都開始玩爛
千跌得20%

股災跌嘅應該係corp bond?
Treasury 應該係真避險資產?

OXY吸引到

吊你老味 2760係咪要出埋媽咪面先打得穿

今日連Govt. Bond長債價都跌

跌

Tqqq撈底成功

講到要行負利率 唔沽等幾時

當債券息率正常化，債價回升番先係熊市真正來臨。
債息倒掛，急升只係前菜

其實 oxy 係咪妖股 認真問

靠TLT對沖㗎, mola mola

睇呢排匯率 應該有錢流入香港 咩鬼事

confirm 底？ 一浪比一浪低

開始覺得今次係改變人生的時刻，
海嘯時未畢業，
今次一定要好好把握。

唔係啦, 你睇下TLT

320 x 40股
250溝左

好似就執，比沙特同俄佬夾埋一齊玩

一日升一日跌
太易玩了

320

炒底入tesla

美國今年減到0厘，HSBC應該插多5至8%，到時真係接近10厘，當會黎緊業績唔掂，減2成，都有8厘息

我就係唔明佢做緊乜鳩

美國佬唔會比佢咁易執 如果執左長遠對美國佬完全冇好處

$35蚊~

tqqq最後特價時段
聽日千升

年輕人唔把握機會上車

咁都唔夠

係,股市跌,避險野都陰跌,睇唔明大戶D錢去曬邊

ba 要執了

我都計過
發過韓國魚
最緊要有cash flow

股災來臨了

63蚊鑽石底

學廢老keep cash

所以咪話feel到爆煲味濃

你諗下, 早排都話就算3號突然減息, 再減都係好大機會

你唔減, 就仆街, 個市繼續跌, 你減, d人一陣又好似3號咁, 繼續恐慌, 只不過比起唔減應該無跌得咁西利

另外一減息,債就基本上升硬, 而家呢幾日個trend都唔係升緊 平盤都算, 仲要倒跌

真係伏到仆街

61 好快到

64.5走左波 跌又入過

無錯,收息野都係要買港股

好想炒oxy

點算啊...

有乜野慘得過兩星期前put amd 仲要蝕

哩隻我買英國
為退休環遊世界提供旅費
其他收息港股

兩星期前PUT落都會蝕??

BA幾時穿200

今晚

美國參議院少數黨領袖舒默稱，將在今天公佈應對疫情的經濟援助計劃。 美國財長Mnuchin稱，未來24小時內將宣布一些刺激行動，未來1-2週還有後續措施

連燈仔無人講

SH囉 仲可以點

星期五到期

假升我屌呀

狂賭之淵

你睇下佢個價硬到

末日call

暫時我都係得幾隻收息股

頂 係跌就快啦
等咗好幾日 想入貨
係咁托住嚟跌 做嘜鳩？

2股姐
扑暈自己啦

溝喇 過年半升番

已經買20/3

屌，原來有得半場買

我有十隻目標
儲夠數就有排洗

theta decay

點玩架

磨都夠爆你premium 有賺就走唔好諗住賺盡

千跌 amd都唔跌

兩張都點算

賭到連積分都冇埋就sad

講經咩,杯水車薪,遠水救迎火
個個都想睇住個股市食,升就唔救住,跌就出口術
具體規劃影都唔見,美國個邊D政治家反應都好撚慢
Trumptrump唔好掛住屌人住,反應真係要快D啦,出口術係無用

尋日入travel股個班真係慘

咁大檸樂，放左佢啦，遲d跌到$2

你hold太耐
兩星期put落夠走幾轉啦
彈左兩次41>49, 42>49

all in咗

唔洗諗咁複雜，冇人想股災發生喺自己任內，所以會一直救
救唔到都要表態自己會救，但係後世將會評論係救唔到的話，就少寫一條因為人禍而引致股災

結論：劇本係聽日千升

點解我搵唔到既?

想學野，有邊幾隻

跌穿200大大力買貨 半年後實賺

波蘭三軍總司令Jaroslaw Mika確診武漢肺炎

賠率1.1
同巴塞打傑志，半場唔讓球
主勝有乜分別

ba驚西咩，有邊間公司都係有做飛機龍頭喎

大佬VIX係波動度唔係SDOW/SQQQ呀....
邊可能一直幾十%架

屌你老味... TLT 都股災啦

oxy繼續跌🤤🤤

瘋狂升幾十%都幾癲

日日2千升2千跌

對上一次股債雙殺冇記錯好似係18年果次既事

有無人信念300蚊開始 put ba

跌2000升1000跌返1500周而復始咁陰跌

其實有咩股岩即日買賣

近排牛牛少左好多大陸仔貼portfolio

應該個個輸到仆街

以前個個幾十鎂萬咁賺

但冇理由又再開多個新

咁多個app玩死我咩

洗唔洗all in?

想問下 我買左call
之後個期權金升左 我賣番出去
咁到時到價 我洗唔洗比番個行使價人？

其中幾隻
HSBA, AMC, GE
暫時只持有頭兩隻

ZM SQQQ SDOW

JNUG

一日升一日跌
真係唔知做乜鳩

點解青會覺得ge係收息股？

TQQQ $64買 左 3股
撈底嗎？

同QQQ一齊趺,全面輸錢

買ccl個班撈底價值投資者又唔見晒

垃圾nee跌得仲勁過啲大隻科技股

想請問依個記帳apps叫咩名呀

支牛嚟

NOT REALLY...股災發生既時候所有野都會跌，因為金跌係因為D人要拎金去賣拎金去做抵押拎流動資金...債已經升得好勁，而家係去番正常化。市場上所有資產都會不停收縮，因為要賣野找數...

巴菲特在美国股市2000年崩溃前的一次演讲

股債都跌

仲講漏左一樣, 就係油價問題

而家沙特仲話減產鬥頂爛市, 正常係刺激埋個股市向上

油價爆到咁, 今日都回返哂琴日升個D, 更加confirm個市點救都無撚用

我而家擔心緊手上D金同債會唔會都係攬炒埋一份

究竟D錢去哂邊? 真係withdraw哂 cash is king咁?

amd

兩星期前係連登仲被稱為唔識跌既神股

哩隻低位搏升
再跌又唔入肉

找數呢樣野唔係前日同琴日應該settle得7788啦咩
成交量都好大喎

64以下加倉，跟住扑暈自己，聽日等睇樓

TSM到依家先回得10% 硬到

個名叫支牛？Apps store搵唔到

GE

利申：12.44入咗小小strong hold到宜家

富途牛牛呀

因為假錢要消失，信貸危機，所以原本既泡見光了。經濟活動最深層既出現係建基於信任，好似你而家見到CITIBANK咁跌，如果你有錢係CITIBANK都會想轉移分散去其他行。係咁既環境下任何借貸槓桿都好難做，更加要CALL LOAN。D錢係唔見緊，因為佢本來唔存在。

台灣之光， 5nm代工技術過硬

維尼武統台灣首要目標

大家守下規舉,用某中國軟件唔好比人知
同埋唔好貼圖
同埋最多用來睇股票好啦,用來做買賣反面架

我都想知啲錢flow去邊

AMD

咁撚廢，叫歧路熊熊算啦

竟然連支那牛牛都唔識

轉燈

有可能之前班仆街炒減息炒高搵人接貨
到就嚟出就跌返

oxy 有巴菲特加持先跌落地獄?
其他油股都好正常

要守下
果陣接近13放左
等下先儲

not really... 投行們製造既虛擬資產大到你唔信。當年股災高市最高位急降係07年12月1月。3、4 bear 登執笠，9月雷曼執，泡沫爆破既時間係好長，因為佢地會唔夠錢，賣野，賣金填數，中間追call，拖得一時得一時，更加會short爆隔離firm去賺錢，佢地而家互相咬緊，邊個倒下就食左佢。比d耐性，仲有大直路要去。

估唔到股災期間都有新手出現

股債齊買真係唔洗驚

唔好意思 想問牛牛 條件交易係咪過左自己set既價錢就會自動幫我賣出？thanks

又食正 又搵多餐飯錢

英國佬型棍, 收fb,google,amazon在線收入稅2%

TLT係之前price in 左啦。債係可以避險但yield唔可能無限跌。而家連油既錢都走出黎避險
所以呢d市有貨就要有put保平安

唔該晒

趁火打劫

nasdaq rip
回血劍

Codx幾時平啲

美股更加要死，對經濟玩緊更差，大家都唔夠錢，唔夠錢就要賣資產，睇下邊個一直裸泳啦

bkyi最新妖股

新手嘛

股災先開始出現嘅多數係股神

特價左啦

點解啲妖股個莊唔駛收皮填數架

唔好用支牛啦講真
新手就更加唔好做壞手勢

支牛用黎睇股好啦，唔好用佢買賣

淨係可以用來睇股,唔好入錢落去
美股唔使比錢睇

好撚勁

我講一個事實，只要大家係2021年1月份仲保留到現金cash買野，你已經可以跑win 市場90%投資者。

而家12.3

AMD硬撚到
Nvax係咪完左了？

2% revenue 好狼死

SPCE SDGR收哂皮

美股岩岩用左HSBC入左BA 12股

啲銀行股做乜野全部一大棍上

升緊wo

實體經濟應該唔夠班投行撐
今日出尖沙咀 d鋪頭10間9間都無客
d 鋪頭sales 每間鋪得一間
即係得同養保安咁款
k11 musea 仲要貴租到pk

國家隊

最少彈多兩三百

新手就唔好入市住最近
真心經濟爆破

2020年會唔會由波音破產帶領金融災難

無人care 日落帝國d 小動作

銀行買美股

乖啦 去#1最底嗰度睇 睇下想用邊間證券公司
用銀行買會食你手續費存倉費

當然啦...之但係投行未出完貨，當然唔想咁快完...有人問點解投行咁大成交唔會出完貨，因為如果你做trade就知，佢地咁大手出貨，個價一定樣衰，所以唔可以一下賣晒出去，市場冇人托會爆晒價，所以而家國家隊托下，佢地又自己沽下，根本係彈散彈散。

(其實國家隊都有投行友)

手續費

呢間老美無可能唔救

見BA跌到咁認唔住入左少少

有我仲stronghold緊

你拎香港呢d租金天價既地方黎套落美國度好唔comparable

但而家睇返個位巴打提起d虛擬資金我就明了 諗漏左

準備反彈
今日注定倒升五百

只會繼續跌
間野有機老破都似

國家隊今日咁早入場咁古惑既

點解呢D時候都可以有笑料

仲未開8仔acc

30Million contract 堅野黎wow

除非佢流料

amd 升 要轉燈了

洲際酒店有間突然結業
30個員工即炒

我spce都扑暈自己

咪係, 波音其實另一個身份係軍火商

d戰機都係波音制造

熊市開始啦

只會越黎越多呢d新聞
因為按金連上期 2-3個月差唔多

叫LMT食左佢

呢度講到波音破產咁癲

我已經全線put哂d 旅遊股
marriott hilton hyatt ihg expedia

成堆歐豬真係好廢 除咗奶共真係仲有咩貢獻

冷戰夠唔夠重視軍火商？
都執左幾間，俾依家既合併左

+1
但我反而想佢今日插落d比我加少少注

救但都唔會呢個moment救
國家入主都等到你爆到7彩先入

小楠真係廢到仆街

今日見低位啦
倒升緊

BA會破產

轉燈了

虛擬資金 我錯左可以吊我
前1,2聽 美國流通既銀紙你見到既只係得虛擬既 25%?
假設我有100蚊，我番工。我向銀行借40蚊。
140蚊，再將佢margin 成為250蚊既貨。
如果我比人炒左或者我股票跌，我就要全部拆晒，可能仲差人錢。

當我拆晒之後，我根本要時間RECOVER。
如果個情況變成物業抵押，孖展高槓桿ETF就會明了。

個v愈黎愈深

反彈
睇你彈得幾耐

真係彩佢都傻
當好消息咁爆上
納指今日升2%都得

我唔認為會，因為點都有國家機密，一定有人會救。但係如果佢要比人救，代表市場上都好多公司過唔到呢關

又妹番上去，輕鬆

幾無常識既人先會講出呢句

有冇聽過熊市一二三期？

我都好想入好吸引 但已經有堆科技股輸緊

BA cash flow其實本身好勁
爆都爆銀行。好似德銀果d先

有冇咩熊好買

買乜都跌, 連TLT都跌, 都係渣CASH算, 3個月後再睇, KEEP住 50%美債, 50% CASH

破產只係假設
政府一定會救
但市度咁差政府救唔到好多間
同埋唔會現有價值咁入主
都會跌多排先入主
我估

而家就係好撚慘, 渣TLT都要跌

驚到時都仲係跌

正一食屎狗，拎夢想家做保血劍
中國人去炒樓就無任歡迎
放長雙眼睇德銀幾時執粒

codx特價時段已過
今日個莊夾左4千萬鎂入去

Trump 肯定今日有野講？

Tlt 跌個少少 你就唔好羅出黎講啦

邊有得淨睇一日。 不過個市升番上去TLT好傷。2008 2009係最好參考

等尾市入貨

set 左63.1未上到車

巴打有料

早幾日話佢會破，好多人話識整飛機就唔會破

搞乜彈一彈？

睇左咁耐都係AAPL反彈力道最強, 用黎做市

我想問問就算出手救間公司，係咪股價都一定會升番有無可能一直低價徘徊。

GE仲大過BA都跌到個位數上唔到去

BA係無可能會咁快破產
淨現金流多到癡線
不過如果autopilot個part唔做番好少少,好快唔夠Airbus打
如果真係搞唔掂好心搵矽谷班友幫幫手啦,咁多勁人

波音3成收入係美國政府
唔洗直接救
加軍費/將DOD contract俾BA間接救都得

260即入

你覺得會破？

唔好太信呢個，我中過招。

因為如果個市冇熊三，D人會話呢個係調整。
如果佢係有彈有升有彈有升，D人會將所謂一兩個彈升夾埋做熊三。

歷史會重覆，但不會相似。
即係熊市做沽係可以。

但會有反彈，沽既隨時比人夾死，最好係彈完沽。
對所謂既熊三都唔好一味期待，最好搵住D有用既技術指標做停沽位。
否則係調整又唔認輸會夾死你。

WHO: pandemic declared

咩都跌，咁就開始直落

我輸過7位數。
你懂的。

重演bad banks 場景
Lassen sie ihr Geld auf der Bank, ihr Geld ist sicher

THAT"S 所有投降 銀行都係

嘩 巴打....咁你而家個倉還好嘛...

re唔recover到返黎?

個莊唔想你輸錢

彈完？

唔可以買BA 天降女神隨時係無頭女屍
就算彈，佢都唔係皇牌領軍股

你而家去追女，見到有個暗瘡肥婆失業，
你會唔會走去追佢，因為佢第時會搵到工?

同銀行大佬開會 但唔知會點

正股驚西咩

宜家先肯認

唔好丢人現眼啦 who

遲撚左成個月

有料margin再加margin

巴打我鐘意你呢個比喻

蝗國疫情完左先可以認
雜種可以大大聲話唔關蝗事喇

冇人理WHO啦 衣家只係中國代言人

我搵錢比較多，所以死唔去，而家仲有本去追，所以下一個MOVE我要係好高把握先去。

你只有生存落去先可以累積經驗。
唔好因為眼前有機會就衝出去，你唔做好風管，你會比人送出場，一送就係幾年。

點輸？

跌低慢慢爬返起身
但我見係對金融嘅認識唔似輸大錢嘅人

侵: 死得未? 有無人已經要死? 未死既 咁我唔吹咁大, 可以頂多陣比你地走

如果死緊既 我唯有再吹大D, 但係wars當flu呢招我都出埋啦

國債金都跌，no where to hide

我個人覺得最主要係行緊嘅時候
你永遠唔會肯定到果一刻
例如係熊2入面嘅回調定係熊3
你咁做除非真係有輸清嘅決心
否則你就係賭果一下出現嘅時機
不過其餘時間多數夾死或者捱得好痛苦
你冇返咁上下資金係袋好難捱到

Ba 就1字頭

譚生縮番入老母個閪度算數啦

我都係 全倉option輸左10萬
2019年1月宣布再qe已經知自己玩撚完

咩都試過，頭先有巴打講熊一二三，我當年太急，真係沽住去，點知可以係消失的熊三。

衍生工具唔講，抵輸既。

近年其實做番正股，但食中社運平晒手。上個月見美股咁就急速跳出來。

我既結論係，只有美股可以買，最好的買入點就係十年股災。但大前提你要有錢。

BND都走唔甩

aytu今晚仲有無得玩

其實Trump係真心當wars係flu覺得冇問題 定只係想穩定市場

當你輸左，你一定好想殺死自己，因為承認失敗係好痛苦，但係只有學習更多，你先明白自己舊時幾天真。

遲早升番,驚乜

Amd有無

唔緊要架，人生仲有幾十年活，輸幾十萬唔係問題。最緊要企番身，再認真去做好佢。

$ROPE

無啦
第二隻啦

歐美都係行緊呢套, 唔止Trump的
只打經濟牌, 真係想等收皮

為左大選啦 如果恐慌到崩盤 仲點選？

有冇人依家入CCL

會 但係唔係而家，會相對低位再做，最安全係上番200天你先做倉

維穩
佢口講沒事兒轉個頭cut who funding俾cdc

國家隊敗走？

Rcl ccl 會唔會跌死，好想入

2700-2760 佢地會重守

唔入啦
18有條長隊買put

睇下2點升唔升

43.96入左

家陣入油股點睇

你當我9UP 我認為佢有破產可能，你要先睇番佢流動性有幾多錢，開支幾多。真係價值投資CHECK下佢頂唔頂得順。佢係好品牌。

但係我想講幾好既品牌破產都會因為流動性不足。

Same但依家入都唔差

ccl旗下有公主遊輪
一隻diamond princess日本出事
一隻grand princess喺CA出事

巴打唔通月球醫生

十幾年一次既機會又黎，各位年輕人今鋪買樓定買股?

所以諗緊襯唔襯依家低入 坐到佢上

vaccine 又要講故仔 陰謀論

雖然琴日好多巴打都提返大家 疫苗唔係咁快有, 又要審批同實測etc, 我認同架。而且疫苗 =/= 藥。到時勁撚多人中左招 都唔係好幫到d乜

但係我覺得既然佢地講到最快暑假先會出到黎, 咁到時都係大選時期啦, perfect timing

11月入m$@144 二月中勢色唔對放咗aapl amzn 但冇放佢

驚佢地破產
觀望疫情進展

WHO 公佈左NCOV-19 pandemic
即插

個股 識揀股唔會ETF

有人問點解TESLA唔會跌AMD跌好少

其實熊市跌得少既股要留意，即係証明有人死攬唔放。

我打個比喻，而家FB話每個人IG只可以FOLLOW 5個人，你係你地個咸濕IG入面會刪剩邊5個，而佢地有咩共同特質﹖

失禁

做咩唔入CAT

買樓點都要借錢買
咁即係要迫住奶共保皇
買股算

Dec 19 Form 10K
cash and cash equivalents = USD 9,485m

我只係毒撚，除左比家用，可以唔洗錢

依個時勢點都唔入住
買股最好順勢
莫估底

money is printing,btw 頭一天其實入左是26000usd

如果你忍唔到咩小注law

你會元氣大傷

屌你又比喻得幾好

獲益良多
受教了

一直諗住鳩買 index 算

要坐真係有排坐
無明顯證據顯示溫度對武肺有大影響
武漢11月開始爆 爆到依家
意大利依家開始爆 成個歐美起碼玩多半年

哩句啱心水 即停手

有冇人入tqqq博反彈

快d答 收晒d靚女ig先

忍多陣

入遊輪簡直想死

5.24盤前入左UCO

光輝歲月不復返 等位追asml

巴打做i-bank?

兩個月輸左1X%
等道指跌到21000先入貨

你買層樓吸藍c血，買樓有8-10倍槓桿，e方面吸引
我都有層大陸樓吸緊人血，再減息就
買股我都係希望三四年十倍身家

巴打你一定唔簡單
果d經驗唔係人人有

一年之後先啦,等d老人死左d先,fewer people=多樓=平左

我輸1000hkd都想喊

波音就穿200

no 我只係毒撚 我真係唔叻 如果叻我都唔會輸...
我只係keep住係市場耐既人，同埋我係真係成日諗呢d野
都會睇書既人。其實事情好簡單，只要明白聯儲局點控制周期，投降點運作，做生意咩生意最賺錢就ok。

只後就係控制槓桿享受企業增長同資金流入。

大神而家做咩策略

咁小就喊

diu 公佈前啱啱好放左sqqq

靚女仲有隻TSM

今晚停多次牌OK嗎?

我係d怪人，冇咩fd 所以成日一個人。但係我好鐘意市場，因為我同佢有好多感情。但冇咩人有興趣聽我講呢d野。

CODX炒撚到

AMD 叫左升左啦
第一次大趺去到39
現在企到係44-45 穩到

跌多次2千點啦

先買股谷大個本再買樓，
咁先可以確保買完樓都仲有一筆資金做reserve。

ps 上車果陣係咁。

真心有機

我輸1000美金都未喊

好難, 除非侵中招
唔係星期1呢D日子點樣爆7%出黎

ba就穿200蚊

有point 個點位似卡住左呢個range
但都係唔玩tqqq/sqqq 戒左index

屌你老母你條死中國種走嚟美股post做乜撚野

如果有情緒就真係離開下先，因為做trade係要冇咩情緒，情緒多會急做錯決定

WMT puts. snp500 drop左18%wmt都沒drop過根本在做sell

好吸引人入手啊

DEL哂D APP 一年後返黎再睇

少做少錯 呢啲大上下市 做咩都可以錯 企埋一邊最好
反正我又係月供 入咗就算

另外在2200左右時叫人入,沒人理,我自己收錢算

小注跟左WMT put
佢同同類型真係算跌得少

唔明點解次次賣咗put就會急瀉 個感覺好似跌錢

可能冇人留意 ttwo 完全冇跌過

有賺就得, 唔好諗住追,一追就輸突

其實我唔識美股，但係我揀公司，咁多年失敗既經驗所得。買公司只可以買科技工業股。因為科技會開創時代，之後工業係成品。而家所有既企業升得好都係食到科網元素，但係佢地要不停變否則會死亡。如10幾年前nokia及柯達。

that"s why tesla and spce

ME TOO BRO

睇定啲先, 今次唔係咁簡單, 隨時可以媲美1929

波音200蚊入咗500股

岩呀 睇下尾市點行先落注

美國國家隊食緊飯

謝巴打賜教

$199

岩，一句就明曬

開市前跌3.10%已經26x
依家4.3%都係258
所以叫人開市前走係有原因

一穿200仲可以跌

都吸緊貨，d bar好密集係2760 2750，呢d位唔洗講一定係佢地

有米

我都係溝左20股

我見有巴打講起金股債齊跌，唔太technically而想比較易理解的話首先要分清capital同cash兩個概念，以往金本位年代係將cash掛落去金到，所以兩者大致掛勾，但當代社會行信用本位，cash同capital係可以完全分開，因為capital最終係講緊大家信幾多就有幾多（當然點解會信嘅機制好複雜），當大熊市黎嘅時候係會導致信心危機，其中大家唔係唔信啲cash，而係唔再信d野有咁多capital，所以先會整體縮水

怪自己判斷力未夠 如果我坐多5分鐘 個put賺多0.5

任何企業都會死，如果唔玩科技。
08前最大企業係今朝已經轉晒。
所以香港已經死左。

243入 253走了

唔係醫生...係醫生就大把護士姐姐玩啦...:(

等150

我早一個鐘見打唔穿276都走左 賺少（輸少）好過輸突呀

BA破200

係! 金有人信，銀紙d人唔信!

Codx 13.75高追左

我等170

有道理

定啦 再跌再買

我249 250 想入 但個心都唔夠信念
新手係咁
雖然升
不過有賺就算 每日賺十幾蚊都ok

等190入第一注

今日特價機票，聽日實升返

仆街

因為本少

而家休息下
武肺大流行

Tvix 又火箭

呢個熊市究竟會持續幾耐
想入市 但唔識timing 入

呢度有份文呀，幾好睇

但呢d大股係咪應該呢d時候先值得入,比如果兩個月,tsm, amd呢d係好慢唔多郁。

all in tvix 257入,262放 1.93% 未驚過

睇番01年 08年 唔好懶

趁amd同bac轉燈嗰下重put，等收錢

未入市買樓呀，有機會要成年先可以顯現到

跌完先入，你睇蘋果08年個次，睇到你傻，你以為佢唔跌，點知中間來個deep v 死50%再彈

其實tvix咩原理

Short put
例如 $5賣出
到期前升到$10
但未in the money
係咪淨收5$ 唔洗俾多5$去補？

我都唔係好識入
入Amazon TSLA DIS 個啲唔會死掛！？

琴日升千二點唔見你講？

Tqqq入唔入得過，聽日放

想知

我隻ONEM呀
3月18唔知頂唔頂到

衣家係熊1定熊3 日日大插

你擺一世點都唔會死

尋日爆升真係ON9

我講唔到咁多 ，只係好多move都係機會，但係未必成功，大家自己衡量，唔肯定就落細注，跌落去起碼你心定d，好彩買少左。升左上去都可以笑我呢d7頭咩都冇買。

AMD早兩星期開始跌既時候係跌超快,
快過哂其他大股

呢個價位入tsla等死啦

TQQQ 62蚊入咗

一股

就係見大上大落 跌二千升千二又跌返

巴打咩年齡層 好老練

走鬼呀

係我無用，有錢唔賺去左打機

過夜？聽日先放？

新手一問 而家先買 zoom會唔會太遲？

有d可能輪動減倉。
即係A投行係 甲公司有股票，下令斬(跌快左)

下次跌既時候，A公司認為甲已經夠平，等佢彈番D先再斬
走左去斬乙公司

真 唔好貪 噚日因為貪倒輸十幾蚊

sure

唔死
不過會輸錢

有啲公司唔破得，唔止於經濟考慮
BA正正係呢種

用港鐵黎比都比唔上波音對美國嘅重要性同意義

你諗下點解中國要自己整飛機同火箭就知

going to 30

今夜又熔斷

長揸等坐艇
短炒自己諗

聽日先
冇得玩盤前盤後

成日睇唔好個低位買 搞到賺少d

今日個浪應該升完
等下啦再
同埋ZM係炒疫情先會有咁既價
隨時會大跌

特價時段別人恐慌我貪婪

等下啦
入市撈底真係唔好咁急 唔係有撚排坐

明明一早知嫁啦
呢棍分明世衛送既，唔通有人信唔係咩

Ino

呢d位睇升跌都係好辛苦，你鬼知國家隊係咪真係咁有力呢...

其實美國經濟差成點 跌撚到仆晒街

有冇人買股好似我咁 咩都買一股

歐美岩岩開始 可以食多浸價位

萬一歐美唔用zoom

巴打有冇試過捉到爆升股？好似tsla

一日升一日跌，我諗聽日升掛

tqqq 62蚊鐵底？

入左1股，聽日放

呀婆都識買

用緊啦已經

2019冠狀病毒病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）疫情爆發近三個月，世衛（WHO）總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）3月11日宣布，將疫情列為大流行（pandemic）級別。

好多謝巴打Share咁多有用知識

美國經濟前所未有咁好wo
二月非農遠超預期,不過比個瘟疫閘住左,3月應該會差番

升5蚊就放

no 呢d萬中無一，但下朝會做，只要行業係ok科技工業類，再加有明星領導者已可狗衝。好多時股市係因為基金流入，所以應該睇下d投行重量持倉。當然你要小心金融騙子，即係個件滴血女人。

謝巴打 研究下先
略略睇08年最高位插成50% 先完

我有理你呀

65 60股😭
Spce 33 222股

跌少少姐，收盤前升番哂是常識吧，搞tq先

時勢唔同 好難講

Options trading 真係會trade 上腦 幾個鐘回翻哂依幾個禮拜蝕嘅錢

呢D數據只係大循環既一點，仲要係延遲。

我有興趣
最鐘意聽人講故事

依個價位想入D TQ 添

玩邊隻

Spce 有排都番唔到鄉下

見好就收
唔好貪

唔好用特定時間同幅度，用MA 上番200MA 會最好
股市係相對，唔好用絕對指標。
只要大方向中，就可以。

未到30, 已經可以輸到7位數
巴打真係精英

怕lose money的去到110的放啦,吾怕的等多一會看下有什麼bad news

巴打有咩書推介

我都係怪人,唔鐘意買野,純粹鐘意數字打J,出多D po share if u like

我只可以安慰D 自己唔係D老人家輸雷曼咁慘，但係只要把握到機會，長倉，他朝相見十倍奉還。

Lyft

勁

SPCE大特價

屌溝唔溝好

升緊

油價再跌就仆街

你有股神既身家就溝

好癲
再留言已經爆咗幾個post

多謝巴打指教
呢段時間就算無野揸手 剩係留意市場氣氛同自己心態 都學到野

其實amd由高位60蚊跌落嚟44
大跌嗰陣同tqqq鬥多%

伏撚到 未到11都唔買

好難答你依家16.xx 幾低

多數睇書冇用 因為你唔明佢地教你既野幾有用
最後你會頂唔住 太心急 唔守教條

心態=輸番黎，冇得教

知識基本面=ray dalio，但唔洗睇書，youtube經濟循環，或者有個人叫霍華馬克斯

資訊接收= 大把基本數據，發現下當中pattern

投降知識=睇多d 金融故事，你可以wiki 可以youtube

揀企業=自己將公司分類，諗下點解做得起做唔起，基金持倉

其實邊度可以睇到投行重量持倉?

玩過spce的說下,一開始start to break to break 大約是15左右,等下先啦

熊市咩都唔做，最好就係揀公司，開戶口，轉下錢

訓先巴打，希望聽日可以見到你
係你身上學咗好多
俾咗好多insight 我

其實我諗緊Q1條數正常都正數，所以諗住短中期揸下。過咗武漢肺炎之後就一定走。

因為第一玩股票，唔知咁嘅想法會唔會輸死？

Walmart 個premium咁低？幾時入

多謝指教

你google 美國有更好既機制去披露，美股隊長條友之前有本書，佢有d位置係free for public，當然你google都有台仔教你，我今日睇左個網叫咩小矮人blogger入面有。

Amd spec Tesla=tqqqqqqqqqqqqqq

我同市場結左婚架啦，女都厭麻煩

追住黎奶

巴打建唔建議清倉先
30%股 睇住日日跌

沒人知,今時今日什麼股票都-3%-+3%上下,怕太高的可以等下

而家唔加貨啦,不過我打死都繼續keep貨,而家賣拎番雞碎咁多都係無用
回歸基本步,我買spce唔係為炒波幅,而係認同公司理念而打算做長期股東
所以今次無論咩事我都一定唔會賣

多數做trade呢d都唔好同人講，最多係老死。
因為愈多人知，身邊既人好多noise，佢會令到你唔理性。

跌破200天那日我已跳了出來，不論股災與否

巴打有冇link可以比我參考一下
唔太知個大方向要點揾呢啲資料

巴打覺唔覺得全球會再QE?

google 小矮人的世界 我check 左係有架...唔好懶 如果我比太多，只會助長你唔識做

ok 唔該巴打
等陣睇睇先

我唔識，但我睇得悲。因為利率冇咩空間再降。
而家1.25%-1.00%，剩番1%比佢降，除非佢玩負，玩負都負唔到機多。
當年雷曼由頭降到落尾要降成5%左右，都仲要震到去09年3月。睇下佢點搞啦。qe就令美金貶，就算佢點qe法大家都係要掃晒d股票物業。

想問雷曼果轉
係咪由07 12月開始慢慢爆到去3月先全爆
果陣仲係中學雞未識世界

我當年都係中學雞 但當年根本唔係雷曼問題，係一連串信貸緊縮資金不足，雷曼只係其中一員，所以當年係成條wall street 周圍燒，你去google 啦，好多story睇，次按問題都係其中一員only

Agree
第日升十倍百倍不是夢

Tqqq 會唔會打靶㗎？可能擺十年了

睇加息時間，睇qe時間，睇bear登 ，aig 雷曼、兩房成批友先後執笠比人收購既時間，你會發現係熊市入面，就係睇邊個最快冇錢頂住

唔記得左巴打都係30左右
sor

great insight
聽日做下功課先

sorry 係減息

Aytu無郁過

amd幾時先肯跌到30比我溝貨

企好硬喎

snp -4.5% 咁玩法,可能來多次7%stop

可能阿爺托住 買哂佢d芯片 話係自己做

債跌金跌指數又跌
真係無底都似

跌到30 我驚升唔返

好大波(幅)
不過一直都係1.75

入d lo

276個位守得緊。之後273左右

下一間tsla

巴打 除左上個youtube channel, wsb外
有無咩途徑學多d option

坐緊啦

穿咗

來緊不同年期債息應該會正常化，慢慢拉開番。
呢個時候債價回落，但係個市會keep住落
根本冇咩位置可以再避險lo

技術性調整姐，tq定過台油

Tqqq似唔掂喎

Project 0% yield wo

乜美股會打靶嘅咩

中國一定印錢,如果唔係經濟玩完
至於美國,trump應該都會

real world experience真是好重要,放d錢入去玩下earnings便會知什麼是iv crush,另外有時間看下 How I Made $2,000,000 in the Stock Market, Nicolas Darvas

1.72唔知入唔入好,驚冇人炒

如果fed再降，就真係債息又要跌...咁夾法美國歷史上未見過，因為正常而言倒掛之後，不同年期債息會隨住減息及市場下跌而慢慢鬆開，息差合理番。

全球經濟今鋪可能真係好大喎，fed會唔會直接落場買spy

其實係爆煲
所有非實物既etf都有機會爆倉
甚至實物都可以贖回到佢爆

佢都係政府買番晒d國債、買番d房產債，央行降利率印銀紙。
如果天花龍鳳d就收富人稅掛...哈哈我9up

Qqq一跌30%咪打靶

比d掙扎, 利空消息已出盡，納指實升返

嘗試歸納下一直聽番黎既野

大仆街過程：
債息倒掛金價抽升
槓桿致越跌越急
斬倉還窿致低息貨幣匯價上升
金股債一齊跌股跌20%以上
熊確認無誤

求高手sss豐富一下以上流程

今晚到好友全軍覆沒

唔打靶都可以合股再跌過

其實支那嘅資金鏈照計都開始大鑊
無貨交比人 罰錢
歐洲爆發緊 訂單一定減少
意大利爆得咁嚴重都社會幾乎停頓
仲有民間咁多老細 周轉唔嚟走數教當食生菜

保力加一收窄無耐就即刻向下爆邊

1.6先溝

BA穿左下200

我會加我既理解，可能錯架，大學文科底

嘗試歸納下一直聽番黎既野

大仆街過程：
0. 加息周期完結
1. 股票市場太高風險不值得投資
2. 大型投資者轉入債市得到較穩定回報
3. 長期債息價格受追捧而價格上升
4. 長債價格升債息下降
5. 債息倒掛金價抽升(我不熟金，未知是否同時間發生)
7. 一些公司企業因不明緣故而無能力償還債務(大家都見到既油、疫症)
8. 股價下跌，槓桿致越跌越急
9. 斬倉還窿致低息貨幣匯價上升
10. 金股債一齊跌股跌20%以上
熊確認無誤

ib個commissions點解? 點解有D會收成15蚊美金

10 包唔包美國國債？

導演:「聽日劇情發展 要升返1000幾百點」

演員：「👌🏻」

ETF都會啦 未必係槓杆
之前已經有人講過一旦跌到一個位
開始有ETF/基金 賣出潮
ETF公司就會逼住不問價鳩賣曬指數上所有股票

現市睇應該包

ib commissions 一直都是怪怪地,如果吾是frequent trade 用cs/td可能仲好

10 其實我唔熟，有時候好相對，股市跌20% d人當技術性是熊市
所以熊唔熊都係一個漸進過程

金債跌20%我有保留，要睇數據(我唔識金...債都係睇債息)

Amd有料到

股20姐，另外兩個無乜聽過有benchmark%

aytu

呢幾日，我搵到隻us 30 year t bond future
以為睇住加減息周期有得玩，睇多2題其實可以輸死，都係不了

嘩屌 MU

睇陰陽燭好激進
睇價個數字望極都差不多

我個2.6

明明成交量keep住都有
但過數就好似冇郁過

其實我想問下有冇人買option係會行權?

2.2溝1.8 1:1
依家1.8 1.75放左淨1/4

睇來聽日繼續跌，點會咁好人1日升1日跌！

想知+1

我1.9入好想見返2.6

應該要入貨

想接
記憶體週期復蘇佢應該彈最快

120附近入一注先

搭單問埋TVIX啲historical price係咪完全唔準

聽日再大跌就穿哂-20%
無底深淵

穿哂

買左20股upro 過夜先

巴西又跌7000點

What Is the Plunge Protection Team?
The "Plunge Protection Team" (PPT) is a colloquial name given to the Working Group on Financial Markets. Created in 1988 to provide financial and economic recommendations to the U.S. President during turbulent market times, this group is headed by the Secretary of the Treasury; other members include the Chairman of the Board of Governors of the Federal Reserve, the Chairman of the Securities and Exchange Commission and the Chairman of the Commodity Futures Trading Commission (or the aides or officials they designate to represent them).

我就唔信sq上番26, 宜家已經無力, 算吧啦唔好爭扎啦

今晚一定暴升 至少10%

ino不問世事自已升

聽日港股又陪葬

我啲股

你細股買好多?

留名等睇收市前爆上去

所以錯邊過夜既話隨時爆煲渣都無

淡定，香港跟上證，完全冇美國基因了。

BA....

仆街呢d最驚

懷疑15係hkd黎

上証宇宙最強

Game over:

你快啲入定tqqq
最尾幾分鐘放

標指真係托到好明顯 條條bar都勁密不停盤整但落到小小咁...
就好似美式足球打左幾rd都推前幾碼

咁已經打唔打都無分別！tsla都執笠邊緣

今個禮拜就破咗個記錄佢

...................................完了吧....如無意外..
美洲跌到

tsla執咩

唔好撈住呀

美國不能輸！跟住熔斷！

已入 等數錢

快啲俾我走呀

5%啦喎

d細既賭性強 管唔住架

都5%左好耐下

人地都10%,美帝唔跟咪好無面？

其實有冇可能trump trump停股票市場一個月

應該未跌夠

聽日起身又唔見一千美金

哩間野唔會執
好醒
研究任何野都眾籌
轉移成本

400億美元好似好少wo...唔識數，但都唔係萬億

D經費用黎救武肺咋? 唔似用黎救市

24.7 放左sqqq

而家入同賭冇分別，等ba果價跌定d先大注入啦

巴西 萬跌

咁樣陰住落 真係0.5點，究竟頂唔頂到收市

琴手食撚左ino apt 溝左spce 攞命

咩斯坦福法案都search唔到

唔記得不推文

係買左好多細價股

跌到high high

15好少，你買咁多上少少都夠吸啦

較5點起身

可能有七七四十九注

維持唔到好耐，諗住執咩平貨

Codx 可以升到邊

起身睇一睇，真係深不見底

屌你老母咸濕菜 死返非洲啦屌

尋日做錯野 左一巴右一巴， 今日計返數。 拉返幾個月嘅期黎sc 。

24.6入
25.6出
唔賭了

標指2730 生死邊緣 快d整穿啦呢d位一穿d價就超級波動
我等成晚就係等呢樣野

唔玩啦 還返啲錢俾我啦

錯過跌浪都好要保住本同利潤。